連登囝等咁耐搞咁撚多野 我放張八達通係個手機殼入面搞掂晒啦

洗閪咁麻煩咩

仲用八達通

啱，依家放緊地圖相機指南針喺手機殼

成日見咁樣放既要拆套拎張野出嚟嘟

裸機點用

膠紙

真 係咪要放埋放大鏡係手機殼

之前有啲鋪頭將部機收埋喺枱入面,再加塊膠板隔住,通常呢啲都好難嘟到,次次都要拆出黎直接放上去,依家終於唔洗,仲可以裸機添

多謝使用八達通
俾黨鐵繼續賺多啲